你地d男人淨係當我地女人係飛機杯

次次主動搵你就係為左搞野
Dllm

個個星期見面都係上左佢屋企先再出去

你唔中意咪分手lo 又要自願做人飛機杯

如果一星期先見一次面咁我覺得扑完先出街都唔算好過份，又唔係淨係扑唔做其他嘢

我唔會

我當你地係肉便器

分手

noted with thanks

你自己唔爽嘅

你死魚嚟？

冇女

飛機杯無你個臭閪咁煩

係

唔扑野洗撚拍拖？

唔係架 我愛你先屌你架

係你cheap啫

要識朋友我搵男人咪得，又唔會情緒化on99

飛機杯都冇你地班港女咁難搞

冇計
對住你就忍唔住

賤女人 唔打唔得

唔屌你一陣又話唔愛你，都幾難服侍

樓主gay

你地d女人淨係當我地男人係按摩棒
次次主動搵你就係為左搞野
Dllm

抵你死